有冇人知郭富城 余文樂 張智霖呢三個超跑大王手車點？

郭富城好似係專業賽車手？
余文樂同張智霖手車點？對唔對得住佢地d超跑？

余文樂手車幾好
不過佢打籃球勁過佢揸車好多

郭富城好似有一年係澳門跑過f3